泰國一名前公務員被控觸犯冒犯君主罪，遭重判入獄43年半。

泰國的人權組織透露，法庭原本裁定女被告

要入獄87年，但考慮到她認罪，將刑期減半。

痴撚線，仲衰過支那

收皮啦,廢物新泰王
你仲衰過你老豆一億倍啊!

遲早香港都會有
冒犯國家主席罪

不如話唔殺頭已經便宜咗佢啦

聽有啲香港人講話移民泰國喎
真係笑撚左
由一個極權地方移民到另一個極權地方
都唔知JM9

建議樓主睇下國安法黎智英判幾多先再作定論

香港國安法仲無敵

泰國係王國，唔係共和國丫嘛

共和國都可以好黑暗.

On 撚鳩

秦皇

馬來西亞10年簽證都大把人去啦

邊個兒登仔咁弱智會去秦國

佢係第一個幫支那捉埋人送埋去支那既國家喎

極權到垃撚圾

之前大把人吹奏新加坡，同馬來西亞啦
又話平、生活質素同香港差唔多

點解無見過歐美為泰國民主同人權出聲?

係極權，都揀個買到樓既地方先

送俾我都唔撚去啦
馬來西亞啲人藍到癲
如果要係馬來西亞啲第三國家到做順民，咁我不如留係香港做順民仲好

癡撚線

移民係為左自由，並唔係為左買樓

藍絲:你睇下香港幾自由

你唔見一提新加坡連登仔淨提組屋唔講言論自由咩

廢老去馬拉退休就得

後生去呢D地方 同自殺有咩分別
馬嬲國對外來人都係當奴隸咁睇

都唔會 43 年吓嘛。